武肺死辛苦啲定 比口罩焗死辛苦啲？

咁既天氣戴住個死人口罩

尤其係csi啲口罩鬼死咁撚厚

上年6月咪又係咁戴

戴口罩戴到爛面仲想死

上年6月好似冇咁熱？
同埋戴住行街打狗我冇所謂
戴住返工放工真係不了

pish

爛面慘啲.......................

ship

已經爛左.....
利申 爛撚埋右

好撚慘呀屌.......
本身好少生瘡
戴撚左口罩之後個下巴喪爆瘡
差唔多好返既時候唔知點解又會再爆............
而家個人無晒自信了..

巴打冇事嘛

問題係根本冇時間比皮膚抖下
放一兩日假唔戴口罩啲瘡好返少少
第二日出街又要戴口罩再焗啲新瘡出黎

巴打爛成點

成日見到ig廣告賣啲護膚品話抗口罩造成既爛面
都唔個是咪真

食飯除罩都唔敢望人

大家都係爛面

我戴口罩戴到耳仔後面爛晒
日日搭cream都冇乜用

2邊面+下巴

已經唔想用暗瘡貼 想直接買人工皮fu 晒成塊面

隔下菌吸下膿

有無吱過,
好撚爽, 勁多膿
屌, 我有D 位表面皮膚好撚左, 但皮下一舊野.
唔知點算

廢架屌 買過支atorrege ad+ 5

話咩控油補濕防戴罩焗瘡

2舊水一d 用都無

屌
正諗住買

用普通暗瘡貼吸下膿算

買過d 韓國微針貼 痴石頭瘡

都係無鳩用 大家唔洗浪費錢

搽咩cream
好似話爛面既話咩都唔搽係最好

利申 鳩up